# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact

### Local Notification Demo 

* Primero importar la libreria UserNotifications
* 3 opciones pueden ser usadas para dar una alerta (alert, sound, badge)
* En la configuraciòn del contenido  el objeto UNMutableNotificationContent contiene dentro una notificacion.
* Los triggers son los eventos los cuales son un conjunto que desencadenan una notificacion
* El identificador juega un papel importante, le da al desarrollador el control de las notificaciones. 
* Para detener un UNTimeIntervalNotificacionTrigger repetitivo, hay un metodo para eliminar la notificacion que se tendria que implementar.

